香港好多人有寒背問題

行出街十個有7個都係寒背加頸前伸
特別係D男仔
成隻龜咁 個人冇黎氣勢
個姿勢係挺拔既其實成個人都有氣質好多
縮埋個背成個毒撚咁
其實肯操下背肌就搞店

條頸好似Andrew Garfield咁長
出街伸直個人高人成個頭 太突出了